whatsapp對話備份出咗問題 求救！

文字訊息係備份到 但語音同圖片信息係備份唔到 語音信息按入去顯示“抱歉，內存空間裡沒有找到此媒體檔“ 但之前係冇呢種情況 而且冇換過新電話 想問有咩方法解決？
sorry for 1999

乜撚嘢機先得㗎

android

好亂呀

又話無換過新電話
咁喺乜嘢情況下要用備份嚟Recover個whatsapp?
你recover個程序又唔講
鬼知你邊度出問題?